嚟緊咁多大IPO上市，到底IPO三個字母夾埋代表嘅係咩意思？

嘥大家兩分鐘睇吓條片，笑吓之餘仲可以了解吓到底咩係IPO

I pay for oral sex

片頭幾好笑